[請假]去旅行 唔反休班丙 1星期

聽早11:00機

反到11:00前

一路順風
我幫你撐住個場

不要搜索 休班丙

支持樓主玩得開心D 叉完電再jer到班賤種冇聲出

樓豬返黎未，依家好需要你

一星期牙要歸位既時候自然會到